想搵返張文宣圖 有梁烈士岳義士陳彥琳周梓樂爆眼FA暴大

冇記錯係黃色低底 畫左上面講嗰啲人

張圖好有染料力
等香港人記住
有save低嘅幫手po出黎plz

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!